Nonjupas公大護理係咪無左？

公大nonjupas application係1月15開始，但係搵左好幾次都搵唔到nursing，有無巴打知道咩事？定係要透過其他途徑申請？
Thank you for your time!

Year 1 entry嗎

咁大隻apply now都睇唔到
盲撚左？
盲撚咪鬼讀Nursing

佢入去apply now之後係去你個account
之後會再俾個list你揀你想去邊科嘅year1 entry
個度無nursing俾我揀

係呀ching

講nursing經jupas啦 起碼有番咁上下分數

sf嘅nursing位cut哂啦

non jupas cut曬
上年開始一定要經jupas sssdp入

thx ching!